Xbox Series X/S 迎來史上最好的首發表現

40個國家同步首發

新主機銷量為 Xbox 史上最高，其中又以 Xbox Series S 主機最受玩家青睞

新主機首賣即供「橫跨四個世代、共 3,594 款遊戲」給予玩家遊玩，創下歷來遊戲數量紀錄

有七成新主機玩家同時也是 Xbox Game Pass 訂戶

玩到360既game真心有誠意

買唔到ps5 先買你咋xboxsx

個向下兼容抵讚

如果有埋向上兼容就正

不如兼容埋PS4 D GAME

呢樣真，但玩落好滿意，今代無令人失望，PS5真係得返獨佔同朋友一齊玩 有吸引力。

老實講，呢個價錢同配套係幾正
但xbox亞洲區死症係online冇人

罪大打壓色情元素已經抵屌

兼容到pc就爽

一個轉會，身邊既人就會慢慢跟住轉
到時online自然會開始多人

GAME PASS D GAME有岩玩，又會考慮俾錢買黎玩的話，隨時機價都賺返 （未來D M$新GAME一出就入PASS都幾好）
雙修人多左，就自然多左人ONLINE

一炮過買3年game pass ， 依家少左打機，咁玩法省好多

好多人轉左會

Game Pass真係抵到爆

冇打壓
The last of us2有露點扑野

VG Chartz推算

Xbox Series X 以及 S首日銷售120~140萬台

X銷售80~92.5萬台

S銷售40~47.5萬台

啲日本game

閃亂

game pass係咩黎?

訂閱制，每個月交月費有個list的game任玩

呢次罪大可能仲大穫過ps3個期 機能遊戲性都唔夠人黎

果個係人獸交